究竟點分係友情定愛情既鍾意?

如題

友情的鍾意是什麼鬼?

你對同性兄弟姊妹
會唔會用到鍾意？

有冇想屌佢嘅衝突（真係用撚去屌）

我會用愛

屌你gay就gay啦咩友情定愛情嘅鍾意啫